百米飛人保特正式加盟多蒙特

Fake news is so 唔識串

多蒙特 呢間野 呢幾年 個feel係 重點轉左去搞商業開發

陣容一年不如一年

有藍tick都fake

你問下拜人點解

保特同羊差唔多姐，都係得個快字

唔搵多幾條財路點搞球會 下下比人免簽

想係fifa用佢

係咪淨係受訓

你問吓筋道揀。咪希達李昕 奧巴微弱，你搵到富士機

屌呀 早兩星期先話佢加盟南非某黃色衫球會

係winning唔夠侯夫跑

31歲

你做咩撚野呀

應該係啦
比佢玩下就算
落場踢就冇可能
咁遲先踢 技術差人十皮

你條仆街後備都冇得打